[GME]個個都知星期一會大升 點解仲未有人掃貨？

五年前你唔掃Bitcoin？

唔畀人買
大戶係度自己左手交右手

推呢個
睇成交量
睇成交個價位
左手交右手

要定，訓先

5年前你知bitcoin升硬咁勁？
巴打依家發左達未？

依家成個連燈都係講到星期一一定會幾何大升喎
咁點解無人掃貨

冇人掃咪你掃囉